一人一句代表目前心情嘅歌詞

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭佳

無須要快樂 反正你一早枯死

我想要更好更圓的月亮
想要未知的瘋狂
想要聲色的張揚
我想要你

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死

不開心就不開心 也別勉強的慰問

不用抉擇 我會自動變朋友

兩個人 一消失 謠言便得不到證實

復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊

該配合妳演出的我演視而不見
在迫一個最愛妳的人即興表演

我現時自己肯做飯 悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日

風中風中 心裡冷風

連夢裏也會覺得快樂難求

過得快樂或委屈

你可曾還願意 讓我回到那個夜裏 把你抱緊

維持著熟悉表情陌生關係不要變

受傷過讓滿身傷口結疤 痛過後太可怕